"" = "";

"%@ is not allowed to access the camera" = "%@ is not allowed to access the camera";

"%@ servers not reachable." = "%@ servers not reachable.";

"%d/%d parts scanned." = "%d/%d个部分进行扫描。";

"%llu confirmation" = "%llu确认";

"%llu confirmations" = "%llu确认书";

"A bitcoin address typically begins with a '1' or '3'. You can see the transactions, and track the balance of an address, but you cannot spend from just an imported address.\nYou can however temporary import this watch addresses' private key to spend its bitcoins. Simply go the send screen and select a watch address to spend from and you will be prompt to temporary import your addresses' private key when you click 'Review Payment' in the Send screen. The private key will stay in memory until the app exits or until you remove it manually in the Accounts screen." = "A bitcoin address typically begins with a '1' or '3'. You can see the transactions, and track the balance of an address, but you cannot spend from just an imported address.\nYou can however temporary import this watch addresses' private key to spend its bitcoins. Simply go the send screen and select a watch address to spend from and you will be prompt to temporary import your addresses' private key when you click 'Review Payment' in the Send screen. The private key will stay in memory until the app exits or until you remove it manually in the Accounts screen.";

"A bitcoin wallet is a software application that allows people to send, receive and manage their bitcoins.\nBe aware of how other bitcoin applications store your bitcoins' private keys, which are needed to spend your bitcoins.\nThere are generally three different ways applications can your store your bitcoins.\n1.\nThe banking model where your bitcoin private keys are held for you by someone else.\n2.\nThe security box model where your bitcoin private keys are stored encrypted on someone else’s servers.\n3.\nThe wallet model where your bitcoin private keys are stored only on your device." = "A bitcoin wallet is a software application that allows people to send, receive and manage their bitcoins.\nBe aware of how other bitcoin applications store your bitcoins' private keys, which are needed to spend your bitcoins.\nThere are generally three different ways applications can your store your bitcoins.\n1.\nThe banking model where your bitcoin private keys are held for you by someone else.\n2.\nThe security box model where your bitcoin private keys are stored encrypted on someone else’s servers.\n3.\nThe wallet model where your bitcoin private keys are stored only on your device.";

"A private key begins with an 'L', 'K', or '5'.\nBIP 38 encrypted private keys can also be imported. They can either be imported encrypted or unencrypted. If you choose to import it encrypted, you will need to input the password each time you spend from your encrypted private key." = "A private key begins with an 'L', 'K', or '5'.\nBIP 38 encrypted private keys can also be imported. They can either be imported encrypted or unencrypted. If you choose to import it encrypted, you will need to input the password each time you spend from your encrypted private key.";

"Account %@ imported" = "帐户%@已导入";

"Account %lu" = "帐户 %lu";

"Account 1" = "帐户 1";

"Account Actions" = "帐户操作";

"Account ID: %u" = "帐户ID: %u";

"Account Private Key" = "账户私钥";

"Account Public Key" = "账户公钥";

"Account name" = "帐户名称";

"Account private key cleared from memory" = "从内存中清除账户私钥";

"Account private key does not match imported account public key" = "帐户私钥不匹配导入的账户公钥";

"Account private key missing" = "帐户私钥缺失";

"Accounts" = "账户列表";

"Achievement List" = "成就名单";

"Achievements" = "成就";

"Active Change Addresses" = "活动的找零地址";

"Active Main Addresses" = "活动的主地址";

"Add Contacts Entry" = "增加联系人";

"Address" = "地址";

"Address ID " = "地址ID ";

"Address ID: %lu" = "地址ID: %lu";

"Addresses" = "地址列表";

"Advanced Achievement List" = "高级成就清单";

"Advanced FAQ" = "高级常见问题";

"Advanced how To:" = "高级如何:";

"After a transaction is broadcast to the Bitcoin network, it may be included in a block that is published to the network. When that happens it is said that the transaction has been mined at a depth of 1 block. With each subsequent block that is found, the number of blocks deep is increased by one. To be secure against double spending, a transaction should not be considered as confirmed until it is a certain number of blocks deep.\nA good rule of thumb is that 1 confirmations is good for small value amounts of bitcoins, and a user should wait for more confirmations for larger value amounts.\nArcBit will display the confirmation number up until the 6th confirmation." = "After a transaction is broadcast to the Bitcoin network, it may be included in a block that is published to the network. When that happens it is said that the transaction has been mined at a depth of 1 block. With each subsequent block that is found, the number of blocks deep is increased by one. To be secure against double spending, a transaction should not be considered as confirmed until it is a certain number of blocks deep.\nA good rule of thumb is that 1 confirmations is good for small value amounts of bitcoins, and a user should wait for more confirmations for larger value amounts.\nArcBit will display the confirmation number up until the 6th confirmation.";

"An account is a collection of bitcoin addresses. With accounts, you will no longer have to manage bitcoin addresses directly anymore. Since address reuse results in a loss of privacy for people using Bitcoin, ArcBit’s HD wallet account system will automatically handle the cycling of bitcoin addresses for you, so that you don’t use the same bitcoin address more then once.\nEach account also has a reusable address. You can find it in your receive screen. Swipe all the way to right on the QRCode in your receive screen and you will find a reusable address.\nYou can create an unlimited amount of accounts with ArcBit. See the help section on how to create a new account in ArcBit." = "An account is a collection of bitcoin addresses. With accounts, you will no longer have to manage bitcoin addresses directly anymore. Since address reuse results in a loss of privacy for people using Bitcoin, ArcBit’s HD wallet account system will automatically handle the cycling of bitcoin addresses for you, so that you don’t use the same bitcoin address more then once.\nEach account also has a reusable address. You can find it in your receive screen. Swipe all the way to right on the QRCode in your receive screen and you will find a reusable address.\nYou can create an unlimited amount of accounts with ArcBit. See the help section on how to create a new account in ArcBit.";

"An account private key begins with the letters 'xprv'. You can see, spend and recover the transactions and bitcoins of an entire account from an account private key." = "An account private key begins with the letters 'xprv'. You can see, spend and recover the transactions and bitcoins of an entire account from an account private key.";

"An account public key begins with the letters 'xpub'. You can see the transactions and bitcoins of an entire account from an account private key, with the exception of reusable address payments. Future releases will address this issue.\nYou can however temporary import the corresponding account private key for this accounts' account public key to spend your watch accounts' bitcoins. Simply go the send screen and select a watch account to spend from and you will be prompt to temporary import your account's private key when you click 'Review Payment' in the Send screen. The private key will stay in memory until the app exits or until you remove it manually in the Accounts screen." = "An account public key begins with the letters 'xpub'. You can see the transactions and bitcoins of an entire account from an account private key, with the exception of reusable address payments. Future releases will address this issue.\nYou can however temporary import the corresponding account private key for this accounts' account public key to spend your watch accounts' bitcoins. Simply go the send screen and select a watch account to spend from and you will be prompt to temporary import your account's private key when you click 'Review Payment' in the Send screen. The private key will stay in memory until the app exits or until you remove it manually in the Accounts screen.";

"ArcBit Android Wallet" = "ArcBit Android的钱包";

"ArcBit Brain Wallet" = "ArcBit脑钱包";

"ArcBit Web Wallet" = "ArcBit网络钱包";

"ArcBit used the the bitcoin wallet model (See the section ’What is a bitcoin wallet?’ to understand the 3 different security models of bitcoin software). However if you use iCloud to back up your wallet, you will be using the security box model. It is recommended that you do not use iCloud, and be responsible for your bitcoins yourself, but for those who don’t want to remember a simple backup passphrase, iCloud backup is a good alternative." = "ArcBit used the the bitcoin wallet model (See the section ’What is a bitcoin wallet?’ to understand the 3 different security models of bitcoin software). However if you use iCloud to back up your wallet, you will be using the security box model. It is recommended that you do not use iCloud, and be responsible for your bitcoins yourself, but for those who don’t want to remember a simple backup passphrase, iCloud backup is a good alternative.";

"Archive Account" = "存档账户";

"Archive address" = "存档地址";

"Archived Accounts" = "存档账户列表";

"Archived Change Addresses" = "存档活动的找零地址";

"Archived Cold Wallet Accounts" = "存档的冷钱包账户列表";

"Archived Imported Accounts" = "已归档的导入账户列表";

"Archived Imported Addresses" = "已归档的导入地址列表";

"Archived Imported Watch Accounts" = "已归档的导入的监视帐户列表";

"Archived Imported Watch Addresses" = "已归档的导入的监视地址列表";

"Archived Main Addresses" = "已归档的主地址";

"Are you sure you want to archive account %@?" = "您确定要归档帐户%@吗？";

"Are you sure you want to archive address %@?" = "你确定要存档地址%@吗？";

"Are you sure you want to delete this account?" = "你确定要删除这个帐户吗？";

"Are you sure you want to unarchive account %@" = "你确定你想解除封存帐户%@吗？";

"Are you sure you want to unarchive address %@?" = "你确定你想解除封存地址%@吗？";

"Authorize Cold Wallet Account Payment" = "授权冷钱包帐户付款";

"Authorize Payment" = "授权付款";

"Back Up Passphrase" = "备份密码短语";

"Back up wallet" = "备份钱包";

"Backup local wallet" = "备份本地钱包";

"Backup passphrase found in keychain" = "在钥匙扣中找到备份密码";

"Bitcoin allows you to send money to anyone, anywhere in world that has an internet connections with minimum to zero fees, with no middlemen." = "Bitcoin allows you to send money to anyone, anywhere in world that has an internet connections with minimum to zero fees, with no middlemen.";

"Bitcoin, uppercase 'B', is an online payment system invented in 2008, and released as open-source software in 2009 by a programmer name Satoshi Nakamoto. The system is decentralized and peer-to-peer, users can transact directly without needing an intermediary.\nBitcoin is also a platform where other decentralized applications can be built on top of. Bitcoin, lowercase 'b' is the currency unit that Bitcoin uses." = "Bitcoin, uppercase 'B', is an online payment system invented in 2008, and released as open-source software in 2009 by a programmer name Satoshi Nakamoto. The system is decentralized and peer-to-peer, users can transact directly without needing an intermediary.\nBitcoin is also a platform where other decentralized applications can be built on top of. Bitcoin, lowercase 'b' is the currency unit that Bitcoin uses.";

"Bitcoins can be purchase from various bitcoin exchanges. ArcBit is not a bitcoin exchange. ArcBit is a bitcoin wallet. After you purchase some bitcoins from an exchange, you can move it to a bitcoin wallet." = "Bitcoins can be purchase from various bitcoin exchanges. ArcBit is not a bitcoin exchange. ArcBit is a bitcoin wallet. After you purchase some bitcoins from an exchange, you can move it to a bitcoin wallet.";

"Cancel" = "取消";

"Cannot archive your default account" = "不能存档默认帐户";

"Cannot archive your one and only account" = "不能存档的唯一帐户";

"Cannot create transactions with outputs less then %@ bitcoins." = "无法创建输出小于%@比特币";

"Cannot decrypt iCloud backup wallet." = "无法解密iCloud备份钱包。";

"Cannot import reusable address" = "无法导入可重复使用的地址";

"Change Address ID " = "找零地址ID ";

"Change Automatic Transaction Fee" = "更改自动交易费用";

"Change Blockexplorer Type" = "更改阻止浏览器类型";

"Check out the ArcBit Android Wallet" = "检查ArcBit Android的钱包";

"Check out the ArcBit Brain Wallet" = "检查ArcBit脑钱包";

"Check out the ArcBit Web Wallet" = "检查ArcBit网络钱包";

"Check out the ArcBit Web Wallet!" = "检查ArcBit网络钱包!";

"Check out the new ArcBit Android Wallet!" = "检查ArcBit Android的钱包!";

"Checking Transaction" = "检查事务";

"Clear account private key from memory" = "从内存中清除账户私钥";

"Clear private key from memory" = "从内存中清除私钥";

"Click an address" = "Click an address";

"Click the button with the arrow" = "Click the button with the arrow";

"Click the plus button at the top right" = "Click the plus button at the top right";

"Click the ‘Contacts’ button" = "Click the ‘Contacts’ button";

"Click ‘Accounts’" = "Click ‘Accounts’";

"Click ‘Advanced settings’" = "Click ‘Advanced settings’";

"Click ‘Archive Account’" = "Click ‘Archive Account’";

"Click ‘Create New Account’" = "Click ‘Create New Account’";

"Click ‘Delete’" = "Click ‘Delete’";

"Click ‘Done’" = "Click ‘Done’";

"Click ‘Edit Account Name’" = "Click ‘Edit Account Name’";

"Click ‘Edit’" = "Click ‘Edit’";

"Click ‘Enable PIN Code’" = "Click ‘Enable PIN Code’";

"Click ‘History’" = "Click ‘History’";

"Click ‘Import Account’" = "Click ‘Import Account’";

"Click ‘Import Private Key’" = "Click ‘Import Private Key’";

"Click ‘Import Watch Only Account’" = "Click ‘Import Watch Only Account’";

"Click ‘Import Watch Only Address’" = "Click ‘Import Watch Only Address’";

"Click ‘Label transaction’" = "Click ‘Label transaction’";

"Click ‘Restore Wallet’" = "Click ‘Restore Wallet’";

"Click ‘Restore’" = "Click ‘Restore’";

"Click ‘Review Payment’" = "Click ‘Review Payment’";

"Click ‘Send’" = "Click ‘Send’";

"Click ‘Set Transaction Fee’" = "Click ‘Set Transaction Fee’";

"Click ‘Settings’" = "Click ‘Settings’";

"Click ‘Show Backup Passphrase’" = "Click ‘Show Backup Passphrase’";

"Click ‘View Addresses’" = "Click ‘View Addresses’";

"Click ‘View account private key QR code’" = "Click ‘View account private key QR code’";

"Click ‘View account public key QR code’" = "Click ‘View account public key QR code’";

"Click ‘View address QR code’" = "Click ‘View address QR code’";

"Click ‘View in web’" = "Click ‘View in web’";

"Click ‘View private key QR code’" = "Click ‘View private key QR code’";

"Click ‘blockexplorer API type’" = "Click ‘blockexplorer API type’";

"Click ’Receive’" = "Click ’Receive’";

"Close" = "关";

"Cold Wallet" = "冷钱包";

"Cold Wallet Account" = "钱包帐户";

"Cold Wallet Accounts" = "冷钱包账户列表";

"Cold Wallet Accounts can't see reusable address payments, thus this accounts' reusable address is not available." = "冷钱包帐户无法看到可重复使用的地址付款，因而该账户“，可重复使用的地址不可用。";

"Cold Wallet Overview" = "冷钱包概述";

"Cold wallet private keys are not stored here and cannot be viewed" = "冷钱包私钥不存储在这里，并且不能观看。";

"Complete" = "完成";

"Complete step 1" = "完成第1步";

"Confirm Pin Code" = "确认PIN码";

"Continue" = "继续";

"Copied To clipboard" = "复制到剪贴板";

"Copy" = "复制";

"Copy Transaction ID to Clipboard" = "复制事务ID到剪贴板";

"Create Cold Wallet" = "创建冷钱包";

"Create New Account" = "建立新帐户";

"Create new contact" = "新建联系人";

"Decrypting" = "解密";

"Default Account Name" = "默认帐户名称";

"Delete" = "删除";

"Delete %@" = "删除 %@";

"Delete Account" = "删除帐户";

"Delete Contact" = "删除联系人";

"Delete address" = "删除地址";

"Do not use the QR code from here to receive bitcoins. Go to the Receive screen to get a QR code to receive bitcoins." = "不要使用这里的QR二维码接受比特币。进入接收画面得到一个QR二维码以接收比特币。";

"Do you want to load and backup your current local wallet file?" = "您要加载和备份您当前的本地钱包文件吗？";

"Do you want to load local wallet file?" = "要加载本地钱包文件吗？";

"Do you want to restore from your backup passphrase or start a new wallet?" = "你想从您的备份密码恢复或启动一个新的钱包？";

"Do you want to temporary import your account private key?" = "你想临时导入账户私钥？";

"Do you want to temporary import your private key?" = "你想临时导入私钥？";

"Don't remind me" = "不要提醒我";

"Done" = "完成";

"Each account has a public and private account key. Accounts keys should be kept secret as they are used to view the account's transactions, and spend the accounts bitcoins." = "每个帐户都有一个公共和私人账户密钥。帐号密钥应该保密，因为它们用于查看帐户的交易，并使用帐户比特币";

"Edit Account Name" = "编辑帐户名称";

"Edit Contact Name" = "编辑联系人姓名";

"Edit Label" = "编辑标签";

"Edit Transaction label" = "编辑事务标签";

"Edit address label" = "编辑地址标签";

"Email Support" = "电子邮件支持";

"Enable PIN code in settings to better secure your wallet." = "在设置中启用PIN码才能更好地保护你的钱包";

"Enable Pin Code" = "启用PIN码";

"Enable Transaction Fee" = "启用交易费用";

"Enable advanced mode" = "启用高级模式";

"Encountered error creating transaction. Please try again." = "遇到错误创建事务。请再试一次。";

"Encrypted" = "加密";

"Enter Label" = "输入标签";

"Enter PIN" = "输入PIN码";

"Enter an account ID and click 'QR Code'. Then on your primary online device, enable Cold Wallet in settings. Then go to the accounts screen and click 'Import Cold Wallet Account' and scan the Account Public Key QR Code. Afterwards use this cold wallet account as you would a normal account and deposits bitcoins into it. When you want to make a payment from a cold wallet account, go to the next section in the previous screen and follow the step by step instructions there." = "输入帐户ID，然后点击“QR码”。然后在主要在线设备上，在设置中启用冷钱包。然后转到帐户屏幕，点击“导入冷钱包帐户”并扫描账户公钥QR码。之后使用这个冷钱包帐户，因为你会正常的帐户和存款比特币到它。当您想从冷钱包帐户进行付款时，请转到上一屏幕中的下一部分，并按照一步一步的说明操作。";

"Enter backup passphrase" = "输入备份密码";

"Enter passphrase for your iCloud backup wallet." = "为您的iCloud备份钱包输入密码。";

"Enter password for encrypted private key" = "输入加密私钥的密码";

"Enter something like https://example.com" = "输入类似的东西https://example.com";

"Error" = "错误";

"Error fetching Transaction." = "错误：获取交易";

"Error fetching unspent outputs. Try again later." = "错误：获取未使用的输出。稍后再试。";

"Error fetching unspent outputs. Try again." = "错误：获取未使用的输出。再试一次。";

"Error getting block height." = "获取块高度时出错。";

"Error importing account" = "错误：导入帐户";

"Error loading wallet JSON file" = "加载钱包JSON文件时出错";

"Explanation" = "说明";

"FAQ" = "常问问题";

"Fee amount" = "收费多少";

"Fill address field" = "填写地址字段";

"Finished Passing Transaction Data" = "成品合格交易数据";

"First make sure you are using your secondary offline device for this screen (as mentioned in the overview in the previous screen). Click 'New Wallet' and write down or memorized the generated 12 word passphrase. This passphrase can recover and generate all your accounts and the bitcoins associated with it, so keep it safe and to yourself. Also instead of creating a new wallet, you can also input an existing 12 word passphrase that was generated here to create additional accounts." = "首先，请确保您使用的辅助设备离线此屏幕（如前面的屏幕概览中所提到）。点击“新建钱包”，并写下或存储所产生的12字密码。该密码可以恢复，并生成所有帐户和与之相关的比特币，所以保持它的安全和自己。此外，而不是创建一个新的钱包，你也可以输入被这里生成的现有12字密码创建其他帐户。";

"Follow us on Twitter" = "在推特上关注我们";

"Funds have been claimed already." = "基金已经被宣称。";

"Go" = "走";

"Go to the side menu" = "转到侧面菜单";

"Have sender scan QR code" = "发送者扫描QR码";

"Have sender send you payment" = "发件人发送给您付款";

"Help" = "帮帮我";

"Here are some features that no other mobile bitcoin wallet supports.\n- Reusable address support\n- Ability to import individual account (extended) keys\n- iCloud backup support\n- Over 150 local currencies supported" = "Here are some features that no other mobile bitcoin wallet supports.\n- Reusable address support\n- Ability to import individual account (extended) keys\n- iCloud backup support\n- Over 150 local currencies supported";

"Hierarchical Deterministic Wallet" = "分层决定性钱包";

"History" = "历史";

"How To:" = "如何:";

"How do I get bitcoins?" = "How do I get bitcoins?";

"How does ArcBit Wallet work?" = "How does ArcBit Wallet work?";

"Import Account" = "导入帐户";

"Import Cold Wallet Account" = "导入冷钱包账户";

"Import Feature" = "导入功能";

"Import Private Key" = "导入私钥";

"Import Private/Encrypted Key" = "导入私钥或加密密钥";

"Import Watch Account" = "导入监视账户";

"Import Watch Address" = "导入监视地址";

"Import Watch Only Account" = "导入监视地址";

"Import Watch Only Address" = "导入监视地址";

"Import private key encrypted or unencrypted?" = "导入私钥加密的或未加密的？";

"Import with QR Code" = "导入与QR码";

"Import with text input" = "导入与文本输入";

"Imported Accounts" = "导入的帐户列表";

"Imported Address" = "导入的地址";

"Imported Addresses" = "导入的地址列表";

"Imported Watch Accounts" = "导入的监视帐户列表";

"Imported Watch Addresses" = "导入的监视地址列表";

"Imported Watch Only Accounts can't see reusable address payments, thus this accounts' reusable address is not available. If you want see the reusable address for this account import the account private key that corresponds to this accounts public key." = "导入的监视帐户列表无法看到可重复使用的地址付款，因此此帐户的可重用地址不可用。如果您想查看此帐户的可重用地址，请导入与此帐账户对应的账户私钥。";

"Importing Account" = "正在导入账户";

"Importing Cold Wallet Account" = "正在导入冷钱包账户";

"Importing a Private Key" = "Importing a Private Key";

"Importing a Watch Only Account" = "正在导入监视账户";

"Importing a Watch Only Address" = "导入仅监视地址";

"Importing an Account" = "导入帐户";

"Importing key encrypted will require you to input the password everytime you want to send bitcoins from it." = "导入密钥加密将要求您在每次想要从其中汇款时输入密码。";

"In advanced mode, you can import bitcoin keys and addresses from other sources. You can import account private keys, account public keys, private keys, and addresses.\nPlease note that your 12 word backphrase cannot recover your bitcoins, so it is recommended that you back up imported keys and addresses separately." = "In advanced mode, you can import bitcoin keys and addresses from other sources. You can import account private keys, account public keys, private keys, and addresses.\nPlease note that your 12 word backphrase cannot recover your bitcoins, so it is recommended that you back up imported keys and addresses separately.";

"Incomplete" = "不完整";

"Incorrect passphrase, could not decrypt iCloud wallet backup." = "密码错误，无法解密iCloud钱包备份。";

"Input a bitcoin address" = "Input a bitcoin address";

"Input a label" = "Input a label";

"Input a new label" = "Input a new label";

"Input a recommended amount. Somewhere between %@ and %@ BTC" = "Input a recommended amount. Somewhere between %@ and %@ BTC";

"Input account private key" = "Input account private key";

"Input account public key" = "Input account public key";

"Input address" = "Input address";

"Input amount" = "Input amount";

"Input label" = "Input label";

"Input label for address" = "Input label for address";

"Input new account name" = "Input new account name";

"Input private key" = "Input private key";

"Enter the 12 word passphrase that belongs to the cold wallet account that you want to make a payment from. This is the passphrase that was used to generate your account public key that was generated in the 'Create Cold Wallet' section found in the previous screen." = "输入属于您要进行付款的冷钱包帐户的12个字的密码。这是用于生成您在上一个屏幕中找到的“创建冷钱包”部分中生成的账户公钥的密码。";

"Input transaction fee in bitcoins" = "输入比特币交易费";

"Input your custom fee in %@" = "输入您的定制费用%@";


"Instructions" = "说明";

"Insufficient Funds" = "余额不足";

"Insufficient Funds. Account balance is %@ when %@ is required." = "余额不足。当需要%@的账户余额为%@。";

"Insufficient Funds. Account contains bitcoin dust. You can only send up to %@ for now." = "余额不足。当需要%@的账户余额为%@。";

"Internal account transfer" = "内部转账";

"Invalid Address" = "无效的地址";

"Invalid Bitcoin Address" = "无效的比特币地址";

"Invalid URL" = "无效的网址";

"Invalid account private key" = "无效账户私钥";

"Invalid account public Key" = "无效账户公钥";

"Invalid amount" = "金额无效";

"Invalid backup passphrase" = "无效的备份密码";

"Invalid Passphrase" = "口令无效";

"Invalid private key" = "无效私钥";

"Invalid scanned data" = "无效的扫描数据";

"Invalid transaction ID" = "无效的事务ID";

"It is not recommended that you manually manage private keys yourself. A leak of a private key can lead to the compromise of your accounts." = "我们不建议您手动自己管理私钥。私有密钥的泄漏可能会导致你的账户受到损害。";

"It is not recommended that you use a regular bitcoin address for multiple payments, but instead you should import a reusable address. Add address anyways?" = "我们不建议您使用常规的地址多次付款，而是你应该导入一个可重用的地址。坚持添加地址？";

"Label" = "标签";

"Label Transaction" = "标注交易";

"Like using ArcBit?" = "喜欢使用ArcBit？";

"Local back up to wallet failed!" = "本地备份到钱包失败了！";

"Local wallet will be lost. Are you sure you want to restore wallet from iCloud?" = "本地钱包将会丢失。你确定要从iCloud还原钱包吗？";

"Scan For Reusable Address Payment" = "扫描可重复使用的地址付款";

"Maximum accounts reached" = "达到最大的帐户数量";

"More" = "更多";

"Network Error" = "网络错误";

"New addresses will be automatically generated and cycled for you as you use your current available addresses." = "您使用当前可用地址的时候将为您自动生成新地址并循环。";

"Next" = "下一个";

"No" = "没有";

"None currently" = "目前无";

"Not now" = "不是现在";

"Now authorize the transaction on your air gap device. When you have done so click continue on this device to scan the authorized transaction data and make your payment." = "现在，在您的空气隔离的设备上授权此交易。完成后，在此设备上单击继续以扫描授权的交易数据并进行付款。";

"OK" = "OK";

"On your primary online device, when you want to make a payment from a cold wallet account, simply do it as would normally would on a normal account. When you click 'Send' on the Review Payment screen, instead of the payment going out immediately, you will be prompt to pass the unauthorized transaction data. Then on your secondary offline device, within this screen click 'Scan' to import the transaction so it can be authorized." = "在您的主要在线设备上，当您想通过冷钱包帐户付款时，只需按照通常在正常帐户中的方式进行付款。当您在“审核付款”屏幕上点击“发送”时，系统会提示您传递未经授权的交易数据，而不是立即付款。然后在您的辅助离线设备上，在此屏幕中单击“扫描”以导入交易，以便可以授权";

"Once the transaction has been authorized by completing the above two steps, pass the authorized transaction back to your primary online device to finalize your payment." = "一旦该交易已通过以上两个步骤完成授权，将已授权交易送回主联机设备来完成付款。";

"Other Links" = "其它链接";

"Passphrase does not match the transaction" = "密码不匹配的交易";

"Password" = "密码";

"Payment Index: %lu" = "付款指数： %lu";

"Private key cleared from memory" = "从内存中清除账户私钥";

"Private key does not match address" = "私钥不匹配地址";

"Private key missing" = "私钥缺失";

"QR code" = "QR二维码";

"Quit and re-enter app" = "Quit and re-enter app";

"Rate" = "率";

"Rate us in the App Store!" = "在App商店给我们评分！";

"Receive" = "接收";

"Receive Payment" = "Receive Payment";

"Receive Payment From Reusable Address" = "Receive Payment From Reusable Address";

"Remind me Later" = "稍后提醒我";

"Restore" = "恢复";

"Restore from iCloud" = "从iCloud还原";

"Restoring Wallet" = "恢复钱包";

"Retry" = "重试";

"Reusable Address Payment Addresses" = "可重复使用的地址付款地址";

"Reusable Address:" = "可重复使用的地址:";

"Reusable Addresses" = "可重复使用的地址";

"Save" = "保存";

"Scan" = "扫描";

"Scan For Reusable Address Payment" = "扫描可重复使用的地址付款";

"Scan for reusable address transaction" = "扫描可重复使用的地址交易";

"Scan next part" = "扫描下一部分";

"Scroll down to the section ‘Account Actions’" = "Scroll down to the section ‘Account Actions’";

"Internal Wallet Data" = "内部数据钱包";

"Select Account" = "选择帐户";

"Select and click a blockexplorer API" = "Select and click a blockexplorer API";

"Select and click a transaction" = "Select and click a transaction";

"Select and click an account" = "Select and click an account";

"Select and click an account to receive from" = "Select and click an account to receive from";

"Select and click an account to view it’s transaction history" = "Select and click an account to view it’s transaction history";

"Select and click an address" = "Select and click an address";

"Send" = "发送";

"Send Payment" = "发送付款";

"Send To Address In Contacts" = "Send To Address In Contacts";

"Send authorized payment?" = "发送授权付款？";

"Sending" = "发送中";

"Sending payment to a reusable address might take longer to show up then a normal transaction with the blockchain.info API. You might have to wait until at least 1 confirmation for the transaction to show up. This is due to the limitations of the blockchain.info API. For reusable address payments to show up faster, configure your app to use the Insight API in advance settings." = "在使用blockchain.info API时，比起正常交易，发送付款到可重复使用的地址可能需要较长时间才能显示出来。您可能必须等到至少1确认为交易出现。这是由于blockchain.info API的限制。对于可重复使用的地址付款更快地显现出来，配置您的应用程序使用Insight API预先设置。";

"Sent %@ to %@" = "已发送%@到%@";

"Set Transaction Fee in" = "在%@中设置交易费";

"Change Block Explorer URL" = "更改阻止浏览器网址";

"Settings" = "设置";

"Some funds may be pending confirmation and cannot be spent yet. (Check your account history) Account only has a spendable balance of %@" = "一些金额尚处于待确认状态，暂时不能使用。（请检查您的帐户历史记录）账户仅有%@的可支配余额";

"Some people has compared bitcoin addresses to a bank routing number. It is a good analogy, however bitcoin addresses are public. So if you reuse the same bitcoin address for multiple payments like you would a routing number, people will be able to figure out how much bitcoins you have. Thus it is recommended that you only use one address per payment.\nThis causes usability issues because making the user use a new address whenever receiving a payment is cumbersome.\nStealth/reusable addresses provides a better solution. When you give a sender a reusable address, the sender will derive a one time regular bitcoin address from the reusable address. Then the sender will send a payment to that regular bitcoin address. Now you can give many people just one reusable address and have them all send you payments without letting other people know how much bitcoins you have.\nA reusable address looks sometime like this vJmxthatTBXibYe9aZavx18iAT9gyiJETGkhwPX2WbHQGuzX83YvQXynD2t8yHU4Xjfonu5x9m6B4yxquytFP1c2CRbVR9mecxesvE. A reusable address is a lot longer then a regular bitcoin address, it is 102 characters in length.\nReusable addresses are great, however there are no other mobile bitcoin wallets but ArcBit that supports reusable addresses for now. Which is why ArcBit support receiving payments from both regular bitcoin addresses and reusable addresses.\nFor each account, you have one reusable address. You can find it in your receive screen. Swipe all the way to right on the QRCode in your receive screen and you will find a reusable address." = "Some people has compared bitcoin addresses to a bank routing number. It is a good analogy, however bitcoin addresses are public. So if you reuse the same bitcoin address for multiple payments like you would a routing number, people will be able to figure out how much bitcoins you have. Thus it is recommended that you only use one address per payment.\nThis causes usability issues because making the user use a new address whenever receiving a payment is cumbersome.\nStealth/reusable addresses provides a better solution. When you give a sender a reusable address, the sender will derive a one time regular bitcoin address from the reusable address. Then the sender will send a payment to that regular bitcoin address. Now you can give many people just one reusable address and have them all send you payments without letting other people know how much bitcoins you have.\nA reusable address looks sometime like this vJmxthatTBXibYe9aZavx18iAT9gyiJETGkhwPX2WbHQGuzX83YvQXynD2t8yHU4Xjfonu5x9m6B4yxquytFP1c2CRbVR9mecxesvE. A reusable address is a lot longer then a regular bitcoin address, it is 102 characters in length.\nReusable addresses are great, however there are no other mobile bitcoin wallets but ArcBit that supports reusable addresses for now. Which is why ArcBit support receiving payments from both regular bitcoin addresses and reusable addresses.\nFor each account, you have one reusable address. You can find it in your receive screen. Swipe all the way to right on the QRCode in your receive screen and you will find a reusable address.";

"Spending from a cold wallet account" = "从冷钱包帐户支出";

"Start fresh" = "开始新鲜";

"Start/Restore Another Wallet" = "Start/Restore Another Wallet";

"Steps" = "Steps";

"Success" = "成功";

"Swipe right on an address" = "Swipe right on an address";

"Swipe to the right on the QR Code Image until you see the reusable address" = "Swipe to the right on the QR Code Image until you see the reusable address";

"Temporary import account private key" = "临时导入账户私钥";

"Temporary import private key" = "临时导入私钥";

"The cold wallet feature will allow you to create accounts which offer better security then normal online wallets. You will need 2 devices to use this feature. Your normal day to day device that is connected to the internet and a secondary device that is not connected to the internet (Your secondary device would need to be online once to download the ArcBit app. Afterwards keep the secondary device offline for maximal security). This feature allows you to authorize bitcoin payments from an offline device so that the keys to your bitcoins will never need to be store on your online device. Follow the step by step instructions by clicking the info buttons within the below sections." = "冷钱包功能将允许您创建一个提供更好的安全性再进行正常的在线钱包账户。您将需要2个设备使用此功能。正常的日常设备连接到互联网，并没有连接到互联网的辅助设备（您的辅助设备将需要上网一次下载ArcBit应用程序。辅助设备离线最大的安全性之后保持）。此功能允许您授权从脱机设备比特币付款，这样的键将比特币将永远不需要存储您的在线设备上。通过点击下面的章节中的信息按钮，按照分步说明。";

"The cold wallet feature will allow you to create accounts which offer better security then normal online wallets. You will need 2 devices to use this feature. Your normal day to day device that is connected to the internet and a secondary device that is not connected to the internet (Your secondary device would need to be online once to download the ArcBit app. Afterwards keep the secondary device offline for maximal security). This feature allows you to authorize bitcoin payments from an offline device so that the keys to your bitcoins will never need to be store on your online device. You can enable the cold wallet feature by going into advanced settings." = "The cold wallet feature will allow you to create accounts which offer better security then normal online wallets. You will need 2 devices to use this feature. Your normal day to day device that is connected to the internet and a secondary device that is not connected to the internet (Your secondary device would need to be online once to download the ArcBit app. Afterwards keep the secondary device offline for maximal security). This feature allows you to authorize bitcoin payments from an offline device so that the keys to your bitcoins will never need to be store on your online device. You can enable the cold wallet feature by going into advanced settings.";

"This account type can't see reusable address payments" = "此帐户类型不能看到使用重复地址的支付";

"This feature allows you to manually input a transaction id and see if the corresponding transaction contains a reusable address payment to your reusable address. If so, then the funds will be added to your wallet. Normally the app will discover reusable address payments automatically for you, but if you believe a payment is missing you can use this feature." = "此功能可让您手动输入事务ID，看看相应的交易包含一个转发支付给您的可重复使用的地址。如果是这样，那么资金将被添加到你的钱包。通常情况下，应用程序将自动发现代理费给你，但如果你认为付款丢失，您可以使用此功能。";

"Toggle Automatic Transaction Fee" = "Toggle Automatic Transaction Fee";

"Toggle ‘Enable Transaction Fee’" = "Toggle ‘Enable Transaction Fee’";

"Toggle ’Enable advanced mode’" = "Toggle ’Enable advanced mode’";

"Transaction %@ already accounted for." = "事务%@已入账。";

"Funds imported" = "资金导入完毕";

"Transaction %@ does not belong to this account." = "事务%@不属于此帐户。";

"Transaction Fee" = "手续费";

"Transaction ID" = "事务ID";

"Transaction ID: %@" = "事务ID: %@";

"Transaction authorized" = "交易授权";

"Transaction confirmations" = "Transaction confirmations";

"Transaction fees impact how quickly the Bitcoin network will confirm your transactions. Higher fees means faster confirmation times. Default fee behavior can be configured in settings." = "交易费用影响比特币网络如何快速确认您的交易。较高的费用意味着确认时间更快。可以在设置中配置默认费用行为。";

"Transaction needs to be authorized by an offline and air gap device. Send transaction to an offline device for authorization?" = "交易需要由离线和气隙装置被授权。发送交易到脱机设备授权？";

"Transaction needs to be passed back to your online device in order for the payment to be sent" = "交易需要传递回您的在线设备，以便对要发送的付款";

"Try Again" = "再试一次";

"Try our new cold wallet feature!" = "尝试我们的冷钱包功能！";

"Transaction is not a reusable address transaction." = "交易不是一个可重用的地址交易。";

"URL does not contain an address." = "网址不包含地址。";

"Unable to get dynamic fees. Falling back on fixed transaction fee. (fee can be configured on review payment)" = "无法获得动态的费用。回落固定交易费。（费可以在审核支付进行配置）";

"Unarchive Account" = "解除封存账户";

"Unarchive address" = "解除封存地址";

"Unarchived address" = "未存档地址";

"Unconfirmed" = "未确认";

"Unencrypted" = "未加密";

"Use ArcBit on your browser to complement the mobile app. The web wallet has all the features that the mobile wallet has plus more!" = "使用您的浏览器ArcBit作为移动应用程序的补充！网页版钱包包含所有的移动钱包功能，甚至更多！";

"Use all funds" = "使用所有资金";

"View Account Address" = "View Account Address";

"View Account Address In Web" = "View Account Address In Web";

"View Account Addresses" = "View Account Addresses";

"View Account Private Key" = "View Account Private Key";

"View Account Public Key" = "View Account Public Key";

"View Achievements" = "View Achievements";

"View Addresses" = "查看地址列表";

"View ArcBit Brain Wallet Details" = "查看ArcBit脑钱包详情";

"View ArcBit Web Wallet Details" = "查看ArcBit网络钱包详情";

"View History" = "View History";

"View Private Key" = "View Private Key";

"View Transaction In Web" = "View Transaction In Web";

"View account private key QR code" = "查看账户私钥QR码";

"View account public key QR code" = "查看账户公钥QR码";

"View address QR code" = "查看地址QR码";

"View address in web" = "在网络中查看地址";

"View in web" = "鉴于网站";

"View private key QR code" = "查看私钥QR码";

"Visit our home page" = "访问我们的主页";

"Warning" = "警告";

"Welcome to ArcBit, a user only controlled Bitcoin wallet. Start using the app now by depositing your Bitcoins here." = "欢迎来到ArcBit，用户只能控制比特币钱包。现在开始使用应用程序通过存储您的比特币在这里";

"Welcome!" = "欢迎！";

"What are Account/Extended Keys?" = "What are Account/Extended Keys?";

"What are accounts?" = "What are accounts?";

"What are reusable addresses?" = "What are reusable addresses?";

"What are the benefits and advantages of Bitcoin?" = "What are the benefits and advantages of Bitcoin?";

"What are transaction confirmations?" = "What are transaction confirmations?";

"What is ArcBit's cold wallet feature?" = "What is ArcBit's cold wallet feature?";

"What is Bitcoin?" = "What is Bitcoin?";

"What is a bitcoin wallet?" = "What is a bitcoin wallet?";

"What makes ArcBit different from other bitcoin wallets?" = "What makes ArcBit different from other bitcoin wallets?";

"With an ArcBit cold wallet feature, you can create wallets and make payments offline without exposing your private keys to an internet connected device. This feature is great for storing large amounts of bitcoins or for the security conscious minded. Check out this feature in the cold wallet section in the side menu." = "使用ArcBit冷钱包功能，您可以创建钱包和离线付款，而不会将您的私人密钥暴露给互联网连接的设备。这个功能非常适合存储大量的比特币或者有意识的安全意识。在侧边菜单的冷钱包部分查看此功能。";

"Write down backup passphrase" = "Write down backup passphrase";

"Write down or memorize your 12 word wallet backup passphrase. You can view it by clicking \"Show backup passphrase\" in Settings. Your wallet backup passphrase is needed to recover your bitcoins." = "写下或记住你的12字钱包备份密码，这可以在设置中找到。您的钱包备份密码需要恢复您的比特币。";

"Write down the 12 word passphrase below and keep it safe. This passphrase alone can restore your entire wallets\' bitcoins (excluding imports)." = "记下下面的12字口令，并保持安全。这个密码短语可以恢复你的整个钱包的比特币（不包括导入的）";

"Write down the 12 word passphrase below and keep it safe. This passphrase alone can restore your entire wallets\' bitcoins." = "记下下面的12字口令，并保持安全。这个密码短语可以恢复你的整个钱包的比特币。";

"Yes" = "是";

"You are making a payment to a reusable address. Make sure that the receiver can see the payment made to them. (All ArcBit reusable addresses are compatible with other ArcBit wallets)" = "您正在向可重复使用的地址付款。确保接收方可以看到对他们的付款。（所有ArcBit可重用地址都与其他ArcBit钱包兼容）";

"You have %@, but %@ is needed. (This includes the transactions fee)" = "你有%@，需要%@。（包括交易费用）";

"You must exit and kill this app in order for this to take effect." = "您必须退出并杀死此应用程序，以使此生效。";

"You need to archive an imported account in order to import a new one." = "您需要归档帐户才能解除其他帐户的归档。";

"Your current wallet will be deleted. Your can restore your current wallet later with the wallet passphrase, but any imported accounts or addresses created in advanced mode cannot be recovered. Do you wish to continue?" = "您目前的钱包将被删除。您可以稍后使用钱包密码复原您当前的钱包，但无法恢复在高级模式下创建的任何导入的帐户或地址。你想继续吗？";

"Your iCloud backup was last saved on %@. Do you want to restore your wallet from iCloud or backup your local wallet to iCloud?" = "您的iCloud备份上次保存在%@上。您要从iCloud还原您的钱包还是将本地钱包备份到iCloud？";

"Your new transaction fee is too high" = "您的新交易费太高";

"Your wallet is now restored" = "您的钱包现在已恢复";

"\nAllow camera access in\n Settings->Privacy->Camera->%@" = "\n允许相机访问\n 设置->隐私->相机->%@";

"\tArcBit Web Wallet is a Chrome extension. It has all the features of the mobile wallet plus more. Highlights include the ability to create multiple wallets instead of just one, and a new non-cumbersome way to generate wallets, store and spend bitcoins all from cold storage! ArcBit's new way to manage your cold storage bitcoins also offers a more compelling reason to use ArcBit's watch account feature. Now you can safely watch the balance of your cold storage bitcoins by enabling advance mode in ArcBit and importing your cold storage account public keys.\n\tUse ArcBit Web Wallet in whatever way you wish. You can create a new wallet, or you can input your current 12 word backup passphrase to manage the same bitcoins across different devices. Check out the ArcBit Web Wallet in the Chrome Web Store for more details!\n" = "\tArcBit网络钱包是一款Chrome扩展程序。它具有移动钱包的所有功能加上更多。亮点包括创建多个钱包而不只是一个的能力，以及一种新的非繁琐的方式来生成钱包，存储和花费比特币从冷存储！ ArcBit的新管理您的冷存储比特币的方式也提供了一个更令人信服的理由使用ArcBit的手表帐户功能。现在，您可以通过在ArcBit中启用预先模式并导入冷存储帐户公钥，安全地观察冷库存比特币的余额。\n\t使用ArcBit网络钱包以任何你想要的方式。您可以创建一个新的钱包，或者您可以输入您当前的12字备份密码，以管理不同设备上的相同比特币。有关更多详细信息，请参阅Chrome网上应用店中的ArcBit Web Wallet。\n";

"\tWith the Arcbit Brain Wallet you can safely spend your bitcoins without ever having your private keys be exposed to the internet. It can be use in conjuction with your Arcbit Wallet or as a stand alone wallet.\n" = "\t使用Arcbit脑钱包，你可以安全地消费你的比特币，而不必让你的私钥暴露在互联网。它可以与您的Arcbit钱包一起使用或作为独立的钱包使用。\n";

"iCloud Error: %@" = "iCloud错误: %@";

"iCloud backup found" = "找到iCloud备份";

"iCloud backup not found" = "未找到iCloud备份";

"iCloud backup will be lost. Are you sure you want to backup your local wallet to iCloud?" = "iCloud备份将丢失。您确定要将当地的钱包备份到iCloud吗？";

"From:" = "从：";
"Amount:" = "量：";
"To:" = "至：";
"Scan QR Code" = "扫描QR二维码";
"Contacts" = "联系人";
"Review Payment" = "审查付款";
"Account ID" = "帐户ID";
"Step 1: Scan transaction to authorize" = "第1步：扫描交易授权";
"Step 2: Input 12 word backup passphrase" = "第2步：输入12字备份密码";
"Step 3: Pass authorized transaction data" = "第3步：递交授权的交易数据";
"Starting Receiving Address ID:" = "起始接收地址ID：";
"Starting Change address ID:" = "起始找零地址ID:";
"New Wallet" = "新建钱包";
"Scan" = "扫描";
"Pass" = "通过";

